想問 有錢佬係 唔係可以 直接打「銀行專線 」

普通人 又要輸入銀行password 身份証number

我